{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002330",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho859047200/aseutihotel-busan-yeog-busan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698805344211&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6139561&destination=%EA%B9%80%ED%95%B4%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6336003&latLong=35.272195%2C128.846002&sort=RECOMMENDED&top_dp=95000&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=218716610&selectedRatePlan=278050283&expediaPropertyId=26813975&searchId=7d949e08-9ee0-416e-8f32-a3d96744913c",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "아스티호텔 부산역"
    },
    "text": "アスティホテル釜山駅 (아스티호텔 부산역)\nアスティホテル釜山駅は南浦洞の距離から2.4km、チャガルチ市場から2.9kmの距離に位置しています。 ここにはフィットネスセンターもあり、コーヒーショップ/カフェおよびバー/ラウンジがあり、簡単な食事や一杯の余裕を楽しめます。 また、この高級型ホテルは広安里海水浴場から8.7km、ロッテ百貨店釜山本店から5.5km離れています。 公共交通機関の利用に便利な位置にあり、Busan Subway Stationまで歩いて5分、草梁駅までは9分で行けます。 , ホテルサイズ : 360個の客室 , チェックイン開始時間:15:00、チェックイン終了時間:いつでも最低チェックイン年齢(満):18歳チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満18歳から , ベビーベッドなし , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車施設内の車椅子で利用可能な駐車場 , その他 : 禁煙施設",
    "QA": [
        {
            "question": "アスティホテル釜山駅はどこに位置していますか？",
            "answer": "アスティホテル釜山駅は南浦洞の距離から2.4km、チャガルチ市場から2.9kmの位置にあります。"
        },
        {
            "question": "アスティホテル釜山駅にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "アスティホテル釜山駅にはフィットネスセンター、コーヒーショップ/カフェ、バー/ラウンジがあります。"
        },
        {
            "question": "アスティホテル釜山駅から広安里海水浴場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "アスティホテル釜山駅から広安里海水浴場までの距離は約8.7kmです。"
        },
        {
            "question": "アスティホテル釜山駅からロッテ百貨店釜山本店までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "アスティホテル釜山駅からロッテ百貨店釜山本店までの距離は約5.5kmです。"
        },
        {
            "question": "アスティホテル釜山駅は公共交通機関の利用に便利な位置にありますか？",
            "answer": "はい、アスティホテル釜山駅はBusan Subway Stationまで歩いて5分、草梁駅までは9分で行ける公共交通機関の利用に便利な位置にあります。"
        },
        {
            "question": "アスティホテル釜山駅のチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "アスティホテル釜山駅のチェックイン時間は15:00からです。"
        },
        {
            "question": "アスティホテル釜山駅のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "アスティホテル釜山駅のチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "アスティホテル釜山駅へのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "アスティホテル釜山駅へのチェックイン時には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "アスティホテル釜山駅ではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "アスティホテル釜山駅ではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "アスティホテル釜山駅では無料のWiFiを利用することができますか？",
            "answer": "はい、アスティホテル釜山駅では共用エリアで無料のWiFiを利用することができます。また、客室内でも無料のWiFiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "アスティホテル釜山駅に駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、アスティホテル釜山駅には無料の施設内セルフ駐車場があります。駐車場は車椅子でも利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 470,
        "QA": 627
    }
}